【今天不出來】大量國泰港龍員工已被cap圖出賣舉報

公司咁樣鼓勵督灰，唔好以為刪post就冇事，施安娜限時動態都88
我可以好肯定由6月開始，已經有好多人被cap圖舉報
之前唔召見你只係大陸未施壓，大家唔出嚟準備秋前算帳啦!

另外有冇人可以起到呢個大陸雞底?
btw唔好同中立/淺藍同事做朋友,會死人

你哋已經被人督哂灰啦
MARK哂名 下個就係炒你

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

你做乜撚野 d人名遮都唔撚遮？

push

大家都要開始記低身邊藍屍既野啦

遮咗

遮

email最尾

屌你真係盲 team kill on99咁

我有舊同學嚇到連FB 個姓都改埋

舉報咗啦 而且已經係藍絲Group流開哂
不如知道Del FB Post + 心理準備啦

email 都去撚埋高層都啦

仆街國泰

開fake account 屈藍絲有冇得玩?

絕對有

有

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

完全唔明 點解國泰班人點解仲唔肯罷工

有人照完肺係冇事

點解仲可以有人番工

所有人貼哂出黎玩老屈就可解決呢個危機

咁都忍得屎都食得
唔罷等幾時

大陸飛雞真係肉便器黎 唔俾人屌唔撚得

死唔認 唱埋國歌?

罷工啦

互相老屈係咪會炒晒所有人

佢都唔敢一次過炒哂

no 我諗係職級唔算高，加唔係犯法野

其實del post死都唔認佢可以點，雖然有可能照炒

200.萬人仲唔罷工?
等藍絲老闆一個一個搵到replace先炒?
人地十四億護旗手, 一點都不能少
我地就睇住手足一個一個咁俾人無理解僱
班藍絲日日篤灰開香檳慶祝

見到自己名即DEL FB 啦

你係係個group? wechat無佢資料?

我話冇fb唔得架？
一定要有fb ig架？
我得個xanga ja

正確 全部罷工炒唔到
一個一個就 88

開fake account 扮國泰高層

自稱黃絲

好明顯唔會炒晒

問題已經變左係點解唔撐政府就要炒先

唔係話唔可以有政見

係已經變到黃就要炒 藍就升官發財

幫佢地檢報 超合作運動
炒多幾個 就多d人上街

一齊焦土 加入我地

用樹林去隱藏一塊樹葉

個大陸婆純粹search facebook逐個睇， 國泰真係自己戇鳩

btw我覺得張圖係假 做得督灰人

藍 繼續 做狗或雞

有FD only post

無錯 其實一早要咁做，反正都無証實個acc是否本人，咪一齊團結d咁玩

唔緊要 炒多d 多d撕烈

冇人敢做

好多人相信都願意幫手

可惜敵在暗 手頭唔識呢班人

同埋外人不能舉報？

文革

大家真係要be water 而家人地敵進就好快d退

Del Fb Ig 死口都唔認 話自己愛國愛港 撐警先

留得青山在 那怕無柴燒

有朝一日 實反攻班on9 報串撚

炒哂佢 睇下有冇人同你飛呀拿

Push

炒晒啲人, 做死無炒果啲

report佢同起佢底都無用，只有團結先有用

罷都唔罷，叫人點幫
比小小時間你，至少要由九月一開始無限期罷

集體罷工未

好簡單，同同事夾埋互篤對方，之後成班一齊話比人屈

唔好ADD中立/藍絲 FD 靚女都唔好

其實班藍屍貪得意可以向支共民航局舉報晒CX所有員工, 咁CX就起碼冇咗一半以上港人員工可以飛, 以前請香港人飛支共航線係因為用回香卡唔駛搞簽証入境咁煩, 所以短期內係冇可能補充到咁多機師同空姐空少飛支共線, 變相迫CX停飛支共.

D機師同空姐空少至多咪轉工囉, 大把外國航空公司仲請緊機師, 到時CX咪最多將D飛機租/賣俾其他航空公司, 其他航線就不進入支共空域, 不過支共就突然間冇咗過半飛香港的客貨運力, 支共仲有好多貴價貨運要靠香港獨立關稅區轉運, 如變成國際航空孤島, 睇吓邊個大鑊D?

唔罷工點幫

一班粉蛆

屋企人有朋友一樣

快啲組好所有人出黎反抗啦，如果啊係真係玩完架啦

其實依家真係全部集體推工先有反擊能力

今日不罷工, 明天不用罷工, 因為已被長歎

講咗咁耐有無人真係亂篤？

再唔集體反抗，最終就會一個一個係收皮

推

痴線仲忍

冇 因為冇人想被篤 刪fb自我禁言當冇事

有無諗過

CX會直接請大陸人

pish

D支那人咁鍾意理香港嘅事

唔止呢行

長遠應該外國可能要有個香港藍絲database

我幾肯定咁玩肯定變強力回力鏢
中共覺得玩篤灰會冇代價
應該好快見效

仲係度坐以待斃!?不如一齊反擊啦！

罷搭啦屌你老母
仲話香港人公司
香你老母咩

咪鬼同大陸人做朋友啦
真係好煩 成日都要擔心會啦會俾人篤灰
都唔知咩物種黎 基因裡永遠只係識批鬥

一個人已經舉報20,30個
你覺得自己真係可以冇事?

一齊去太古啲商場行街

可能係腥港人 有D明明香港長大
基因

去CX secret講叫人亂篤得唔得？

yes. 你做初一我做十五

亂篤篤中我點算

CX

過了10月大家都無運行

大陸人真係好撚柒賤，世間極品

有冇一個藍屍可以答到我 點解唔返上中國享受祖國繁榮穩定
點解要喺香港人既地方搞死香港人然後將香港變成同大陸一樣!
咁麻煩 你直接返上大陸咪得囉! 搞死香港有獎金咩

你自己P圖篤下啲深藍先

我都唔撚明 唔夠員工 航班咪飛唔撚到 一係班藍絲踩24小時做飽佢 連底都冇時間起
唔行動咁點樣對抗公司

依家無事唔代表日後無事，遲d有事要推人肯定係呢班先
要搞埋藍絲一鑊熟

不如ps改圖搞9返d 藍絲同報串友

屌你老母，文革咩

俾人清算到咁😂
如果無撚曬黃絲，個社會仲運唔運作到

員工才能舉報

守護香港集會 全部大陸人

要有藍絲的大量生活相

員工叫frd幫手整fake account咪得

之前見過有人舉報俾公安

add佢地fb/wechat攞定先，當有一個人做，而佢地都被照肺，佢地就會因為驚而唔敢篤落去，因為佢地係篤都係為咗上位而不擇手段

一係集體罷工 ( 預左無埋份工 )
一係鬥篤 ( 成效可能不大 )

以後唔搭
9月1日機場

所有crew都反送中, 請炒晒所有crew, 國泰即時玩完

冇乜嘢
有人性嘅一嘢全體請病假
呢班人再全部唔撈
等因航裡面剩返個班人渣慢慢舉報囉
叫佢請晒全部大陸妹大陸仔做囉
呢度唔係蝗蟲國唔係蘇聯
香港人唔應該驚呢種白色恐怖
有骨氣唔會餓死

反篤灰屈返佢啦

國泰集會得....100人左右

可以去中国民航局舉報

（記得用假IP)

做中國航空仲唔怕比人cap 圖

支持開fb ac屈返佢地 爦炒是常識吧

一定唔會一次過炒咁多
一嚟反彈壓力大 同埋炒哂邊個幫佢飛
應該會mark底 然後慢慢換血

一齊篤灰 舉晒d黃絲
到時多d人上街 暗黑兵法

【國際路線】全世界印依款標語

一齊舉報 暗黑兵法

所以一定要玩攬炒

一直以來搵咁多香港人飛大陸, 係因為可以用回香卡, 唔駛搞working visa就可以多次出入境, 仲有double tax arrangement.

請大陸人嚟飛香港註冊嘅飛機要有香港working visa, 同理外國機師嚟香港飛大陸, 兩邊都要搞working visa, 仲有麻煩嘅稅務問題要處理.

大陸自己都唔夠機師用, 有都留番俾大陸航空公司, 你out晒D香港機師, 起碼要幾年時間先可以補充到.

佢至多請大陸空姐, 不過到時D服務質素就插水了.

不過呢行換血都換得快

每年都開好多班

一畢業就多妹妹入行

屌你老尾 仲唔搞鳩班人 香港人幾時先以眼還眼

班女結婚嫁人仲飛咩
要落地生仔
照顧小朋友就轉工啦

痴撚線

他朝君體也相同

咁國泰又唔只得空姐嘅

呢D CAP圖真係容易做假啦

CRAZY咩

快手改藍屍空姐圖 先攻好過啦

幫佢出名啦

老老實實，喺fb放自己真實資料嘅人都係白痴

今日炒20個 聽日請返20個大陸雞
換血成功佢地仲開心
有冇人肯企出黎罷工

點解仲唔走??? 份工真係咁重要???

但數字上空姐較多人？

推，反攻好過死守

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

小圈子, 互相攻擊,
睇佢唔順眼, 忍妳個八婆好耐....
機會黎啦......飛雲

香港撚駛你守護咩

如果夠團結, 可以一星期全部人罷工, 問題一定要夠人多.

push!!!!!

罷得未

直接del fb再開過啦

全公司員工都見義勇為, 人性光輝

罷工即炒

1000人罷工炒哂果1000人

多人都無用

你幾多人罷工全部收信

香港唔係捱唔過文革呀嘛

有無full list？

D藍絲狗係咪迫人追殺佢先安落

國泰班垃圾,夠薑咪辭職,而家咪又係個個跪低係度含🤭🤭🤭🤭🤭

不如大家fb 話自己做國泰港龍，喺入面鬧爆間公司，我地幾十萬人睇佢篤到幾多

佢地自己冇人撐罷工,就可以默默地被消失

佢地得兩個方法
一係盡地一舖全機場搞罷工
二係報料and 幫手 塞路 影響當日貨運

佢地乜都做唔到,只係等俾人劏only

文革2.0

篤d藍絲lor

因為航權，國泰比大陸揸L住春袋

屌 返哂全部人丫不如

佢哋就算轉外國公司，都一樣唔可以入支共空域，所以其實好窄洗，除非轉行。

可以聽下881晴朗，知多好多野

有本事炒晒成間公司囉

唔罷工既後果

夠竟有無藍絲空姐list，用佢個樣開返個fb，就可以搞掂佢地啦

轉工 law
有咩咁大不了

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

屌你仲推
叫連仔del post先啦
出晒全名呀大佬

所以 由得國泰港龍文革大清算？
咩行動都唔反抗唔做？

出哂名 email已sent 唔好自欺欺人
咁樣叫佢哋Del FB post 咪仲好
有人仲問驚到FULL LIST啦

有得諗

其實貼晒出黎仲有冇人返工

但外國公司唔會咁炒你

而支共亦唔會敢ban 歐美航空

其實人工又唔係高 又要train 炒哂咁快請到咩

罷工未

所請咩𨶙野大陸飛雞
用嚟吊就差唔多

炒晒黃絲
請晒無腦藍屍去做囉
dklm

工作係睇質素定政治立場呀

依家同支持黑警就可亂打人一樣
運動成功，要依班藍絲全炒
所以公司一定要對支持過黑警都處理

仲有賓妹

垃圾公司唔做啦屌，佢冇曬空姐空少仲撚慘，一個藍絲空姐要跑多幾班機

721
811

仲唔擺，等人地ready好先黎擺？

咁既話更加應該罷 睇佢炒到幾多人

我都咁諗，即係攬炒道理一樣

建議全體員工LIKE POST, 睇下佢係咪炒晒
最後可能炒篤灰果個

痴線

CLS 群眾鬥群眾 同文革有咩分別

仲要海量email

幾時到我地cap低哂d大陸雞同藍絲留言， 等中共倒台後清算?

最後篤完出來,如果有多過一半員工會點
請40歲以上新移民返來做空姐?

柒左之後道歉都無句

人邊有咁齊心，大多自保唔出聲

我知有好多篤灰撚其實內心係黃色的，就算佢地內心睇中國唔起，都唔好幫啲篤灰撚開fb po仇警言論出黎，如果有人報串比藍屍廢老聽可能會被炒

推
一齊罷工呀！

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

向CIA, MI6舉報

[提堂] 九龍灣13拳廢中的士哥下周五提堂

仲叫國泰? 叫篤灰航空啦

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

篤航

你唔出黎就你跪
你地一齊出黎就佢跪

點入中國 要申請visa

文宣組，係時候幫幫督灰人

（一） 根據《國際民用航空公約》附件九，即有關簡化手續以便利國際航空的要求，當機組成員以執勤身份隨國際航班抵達並尋求臨時入境時，各締約地方必須接受相關機組成員的證明文件，使機組成員無需簽證即可入境。有關要求適用於香港。

香港特區的《入境條例》（第115章）第9（1）條訂明，凡不享有香港居留權或入境權的人士，如根據聘用協定以飛機機員身份抵達香港，而根據該協定他/她須在七日內以飛機機員的身分乘搭該飛機或另一飛機離開香港，他／她可在無須入境事務主任或入境事務助理員的准許下入境香港，並可留下直至根據聘用協定他／她須乘搭離開的飛機離境為止。

航空公司聘請的飛機機員可根據以上條文入境香港最長七天，而無需向入境事務處申請來港工作簽證。

今天不出來，明天出不來
估唔到會成真。

其實與其過幾日被人炒，倒不如企出黎罷工啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

P圖篤左佢地出黎先

你不仁不義
班高層咁撚蠢實炒佢地

姓都改埋
好撚似古代

與其驚比炒不如一齊企出黎啦

如果有人玩野超大量亂配口罩圖
冇差別指控曬全部國泰員工就已經玩死個督灰模式

WTF

問兩句已經即炒唔解釋啦
作為一間大公司,你炒人炒得咁草率就要付出代價

工會
員工唔行出黎下個被炒既就係你

拎藍絲fb去玩。有幾多report幾多。睇佢查得幾多個。

你咁樣我係唔會驚架.jpg

五毛死全家

香港獨立

支持國泰員工無限期罷工
你估係班員工俾人炒驚啲定你間公司日日運作唔到驚啲？

PUSH

dllm 街頭文宣去哂邊？？淨番一日同我推上熱門

文宣撚要人

要用返個機制篤返轉頭

你咁樣我係唔會驚架